【最新】消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口

做乜事彈出又彈入

抄家呀屌你老母

銀已走啦